［預言］國際跣將會支持霉根，譴責英皇室

最後英國人對香港人印象就係：我收留你，你竟然破壞我哋嘅傳統價值

push

再push

@敖卓軒 @邵嵐